「和勇不分」搞乜撚多左咁多個po 分派分化？

好明顯係有意玩野
見到都有4、5個咁既內鬥po
啲多左咁撚多個po 分派分化
要撐勇武既人狂屌一般黃絲/和理非
跟住配合熱狗係到搧風點火
槍口對外呀屌

鬼王西涼軍支槍對住勇武嗰陣你又唔咁講？
失撚咗憶咁你班契弟
對唔對得住椰子啊
你班冚家剷之中嘅冚家剷

不分化只可以係弱勢一方同強勢一方講
強勢一方唔係唔講得 不過大家有眼見泛聞/細良幾不堪
由當初叫人唔好嗌光時 到後期自己整埋光時pepe頭套
頭搖又尾擺

泛民*